今屆英超亞軍係唔係有史以來積分最高？

無論痢定鏝拎亞軍
係唔係都係有史以來最高分第二名？

係

會猜包剪揼

對賽成績